強制驗窗 你問我答

有咩疑問 儘管問

政府政策？
你食幾多水？

點解開左半個鐘得兩個回覆?

我都有驗窗牌，當兼職咁做，看過D窗無跌落街的危險，就可以簽表上给屋宇署，收幾佰蚊。

大佬 仲係咪度?
想問下整完窗換好晒 點睇收唔收貨?

檢查D玻璃、窗較完好，無跌落街的危險

Ching, 仲喺唔喺度，需要驗窗，可留TG???

請whatsapp 67060628